大膽講句 戴住cap帽揸車既多數係仆街黎

見親都係唔讓 死篤爛篤 highway玩電話 不能盡錄

大膽講句 揸得車個d都係仆街黎
見親都係斑馬線唔讓 係又響咹唔係又響咹 條喉嘈到拆天耳都鳴埋 不能盡錄

大膽講句 行街果啲多數都係仆街黎。又行出馬路，又唔睇燈過馬路。揸住電話行行下無啦啦企咗係度阻住條路，嗌佢都唔讓開。

不能盡錄

大膽講句 食煙果啲多數都係仆街黎。

香港有車就係仆街

帶帽揸車有晚撞到兩個吹波仔rb 我兩個都入曬 隔左唔夠2個鐘